公安已光明正大地 全面入場

黨鐵今朝咁多個站都有防暴
全部都係湖南佬湖北湖咁既大陸哩樣
香港一撚定有咁多防暴警啦
一撚定唔係公安啦